有邊間日本集運係快？

用緊tenso 四件貨到咗成兩日，都係差唔多時候到但tenso 淨係通知三件到咗。之後集中轉運又要等佢一日EMS又要等 。有冇啲集運係好快